[{"id": 27306, "title": "Extreme heat weakens land\u2019s power to absorb carbon", "url": "https://www.esa.int/Applications/Observing_the_Earth/Extreme_heat_weakens_land_s_power_to_absorb_carbon", "image_url": "https://www.esa.int/var/esa/storage/images/esa_multimedia/images/2024/11/drought_weakens_land_carbon_sink/26423629-1-eng-GB/Drought_weakens_land_carbon_sink_card_full.jpg", "news_site": "ESA", "summary": "A new European Space Agency-backed study shows that the extreme heatwaves of 2023, which fuelled huge wildfires and severe droughts, also undermined the land\u2019s capacity to soak up atmospheric carbon. This diminished carbon uptake drove atmospheric carbon dioxide levels to new highs, intensifying concerns about accelerating climate change.", "published_at": "2024-11-13T09:00:00Z", "updated_at": "2024-11-13T08:56:18.177020Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27305, "title": "ArianeGroup Qualifies Ariane 6 Upper Stage for Four-Booster Launches", "url": "https://europeanspaceflight.com/arianegroup-qualifies-ariane-6-upper-stage-for-four-booster-launches/", "image_url": "https://europeanspaceflight.com/wp-content/uploads/2024/11/ArianeGroup-Qualifies-Ariane-6-Upper-Stage-for-Four-Booster-Launches.jpg", "news_site": "European Spaceflight", "summary": "ArianeGroup announced on 12 November that the Ariane 6 upper stage had passed a series of acoustic tests to qualify it for launches aboard the rocket\u2019s most powerful variant, which features four P120C boosters. Ariane 6 can be launched in a two-booster (Ariane 62) or a four-booster configuration (Ariane 64). This enables a greater degree [\u2026]", "published_at": "2024-11-13T08:42:50Z", "updated_at": "2024-11-13T08:46:30.341932Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27303, "title": "JPL announces new round of layoffs", "url": "https://spacenews.com/jpl-announces-new-round-of-layoffs/", "image_url": "https://i0.wp.com/spacenews.com/wp-content/uploads/2018/06/jplskyline.jpg", "news_site": "SpaceNews", "summary": "NASA\u2019s Jet Propulsion Laboratory will lay off about 5% of its staff this week because of budget cuts, the second such major layoff at the center in less than a year.", "published_at": "2024-11-13T08:16:00Z", "updated_at": "2024-11-13T08:16:13.767338Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27302, "title": "Sols 4362-4363: Plates and Polygons", "url": "https://science.nasa.gov/blog/sols-4362-4363-plates-and-polygons/", "image_url": "https://assets.science.nasa.gov/dynamicimage/assets/science/missions/msl/2024/curiosity-rover-updates/11/https___mars.nasa.gov_msl-raw-images_msss_04360_mhli_4360MH0001710001600077R00_DXXX.jpg?w=1584&#038;h=1184&#038;fit=clip&#038;crop=faces%2Cfocalpoint", "news_site": "NASA", "summary": "Earth planning date: Monday, Nov. 11, 2024 After a successful 23-meter (about 75 feet) drive today in pre-planning we found ourselves in front of some rocks with a curious dark, platy topping. This is similar to material we have seen previously including over the weekend where MAHLI imaged \u201cButtress Tree.\u201d This beautiful hand-lens image is [\u2026]", "published_at": "2024-11-13T07:05:21Z", "updated_at": "2024-11-13T08:06:19.724827Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27301, "title": "The Next Full Moon Will Be the Last of Four Consecutive Supermoons", "url": "https://science.nasa.gov/solar-system/skywatching/the-next-full-moon-will-be-the-last-of-four-consecutive-supermoons/", "image_url": "https://images-assets.nasa.gov/image/GRC-2024-C-10124/GRC-2024-C-10124~large.jpg?w=1920&#038;h=1280&#038;fit=clip&#038;crop=faces%2Cfocalpoint", "news_site": "NASA", "summary": "The Next Full Moon is a Supermoon; the Beaver, Frost, Frosty, or Snow Moon; Kartik Purnima; Loy Krathong; the Bon Om Touk (\u201dBoat Racing Festival\u201d) Moon, the Tazaungdaing Festival Moon; and Ill Poya. The next full Moon will be Friday afternoon, November 15, 2024, at 4:29 PM EST. This will be early Saturday morning from [\u2026]", "published_at": "2024-11-13T06:06:41Z", "updated_at": "2024-11-13T07:06:23.220886Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27300, "title": "A Second Round of Layoffs at JPL", "url": "https://spacepolicyonline.com/news/a-second-round-of-layoffs-at-jpl/", "image_url": "https://spacepolicyonline.com/wp-content/uploads/2022/11/Laurie-Leshin-JPL-pin-220x300.jpg", "news_site": "SpacePolicyOnline.com", "summary": "JPL Director Laurie Leshin announced another workforce reduction today, the second this year. Cuts to NASA\u2019s overall science budget due to the Fiscal Responsibility Act coupled with uncertainty about the...", "published_at": "2024-11-13T03:55:07Z", "updated_at": "2024-11-13T03:56:29.402801Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27299, "title": "Entrevista con Instructora de OCEANOS Mar\u00eda Fernanda Barbarena-Arias", "url": "https://www.nasa.gov/general/entrevista-con-instructora-de-oceanos-maria-fernanda-barbarena-arias/", "image_url": "https://www.nasa.gov/wp-content/uploads/2024/11/1q4a4494.jpg?w=2048", "news_site": "NASA", "summary": "\u00bfCu\u00e1l es tu nombre y tu rol en OCEANOS? Mi nombre es Mar\u00eda Fernanda Barbarena-Arias. Soy una profesora asociada al Departamento de Ciencia Natural, espec\u00edficamente Biolog\u00eda, en la Universidad Interamericana, en el Recinto Metropolitano. Para OCEANOS, soy una de las investigadoras. \u00bfCu\u00e1l es la importancia de un programa como OCEANOS, particularmente en Puerto Rico? OCEANOS [\u2026]", "published_at": "2024-11-13T02:26:50Z", "updated_at": "2024-11-13T02:36:19.681097Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27297, "title": "Entrevista con Instructor de OCEANOS Roy Armstrong", "url": "https://www.nasa.gov/general/entrevista-con-instructor-de-oceanos-roy-armstrong/", "image_url": "https://www.nasa.gov/wp-content/uploads/2024/11/1q4a1721.jpg?w=2048", "news_site": "NASA", "summary": "\u00bfCu\u00e1l es tu nombre y tu rol en OCEANOS? Mi nombre es Roy Armstrong y soy profesor del Colegio de Mayag\u00fcez en el Departamento de Ciencias Marinas y en Oc\u00e9anos. Yo soy el investigador principal local en la Universidad de Puerto Rico y la manera que me involucr\u00e9 en este proyecto fue por invitaci\u00f3n de [\u2026]", "published_at": "2024-11-13T02:19:21Z", "updated_at": "2024-11-13T02:26:19.464636Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27298, "title": "Entrevista con Instructor de OCEANOS Juan Torres-P\u00e9rez", "url": "https://www.nasa.gov/general/entrevista-con-instructor-de-oceanos-juan-torres-perez/", "image_url": "https://www.nasa.gov/wp-content/uploads/2024/11/1q4a4282.jpg?w=2048", "news_site": "NASA", "summary": "\u00bfCu\u00e1l es tu nombre y tu rol en OCEANOS? Mi nombre es Juan Torres P\u00e9rez. Yo soy un cient\u00edfico de la NASA del Centro de Investigaci\u00f3n Ames en California particular la Divisi\u00f3n de Ciencias Terrestres, la rama biof\u00edsica. Yo soy el investigador principal de OCEANOS. Oc\u00e9anos significa, en ingl\u00e9s, \u2018Ocean Community Engagement and Awareness with [\u2026]", "published_at": "2024-11-13T02:16:55Z", "updated_at": "2024-11-13T02:26:19.482343Z", "featured": false, "launches": [], "events": []}, {"id": 27296, "title": "Live coverage: SpaceX to launch 20 Starlink satellites on Falcon 9 rocket from California", "url": "https://spaceflightnow.com/2024/11/13/live-coverage-spacex-to-launch-20-starlink-satellites-on-falcon-9-rocket-from-california-2/", "image_url": "http://spaceflightnow.com/wp-content/uploads/2024/04/20240405_Starlink_Direct-to-Cell_small.jpg", "news_site": "Spaceflight Now", "summary": "SpaceX is set to launch a Falcon 9 rocket with another 20 Starlink satellites from California Wednesday night.", "published_at": "2024-11-13T02:14:11Z", "updated_at": "2024-11-13T07:59:24.815456Z", "featured": false, "launches": [{"launch_id": "32727766-26b9-41b1-bdc4-1e7241806c92", "provider": "Launch Library 2"}], "events": []}]